寒背嘅你，有冇成功解決嘅方法分享

大家一齊集思廣益，我買咗舊矯形器嘅嘢，用佢每日頂一頂個上背，訓覺唔用枕頭，做肩胛骨運動，叫有啲用咁啦，但到達咗平台期冇再改善落去，可能需要更激進嘅方法

最激進應該係重刷

練中下斜方肌

訓覺唔用枕頭

有，首先你要迫自己平時保持挺胸，叫埋身邊啲朋友提你會更好，另外係練下背肌，利申因為寒背開始操背，初見成效

搵人打斷你條腰

可唔可以再講多少少你點操背
覺得寒背搞到個人背脊好厚好多肉

只練背肌厚左只係無咁覺眼 , 無解決問題 , 先決都係要多做伸展

練完背會幫你拉返直個人，暫時操少d胸，一定有幫助